紅底銀行有戶口嘅唔好取消

得閒又冇嘢做嘅時候可以用紅底鋃行嘅提款卡去其他非紅底銀通機撳錢， 每一次淨係攞五百蚊， 有時間可以撳多幾次， 轉個頭又入返D錢入戶口 。

咁樣做會令到紅底銀行畀手續費其他銀行同埋銀通。 每撳一次就要畀一次手續費。記住要去非紅底銀行撳！

P牌， 請幫手推畀多啲人知到。

同一戶口重覆操作
有機會心銀行凍結戶口
懷疑你洗黑錢

最好就係留500蚊嚮度撳就得

係
煩自己不如拎晒d錢等佢少左現鈔

但紅底銀行ATM卡去其他銀行好似係要個客自己比$20手續費，唔係紅底銀行自己比喎~

hang seng & HSBC : $20
Other JETCO member : Free

其他鋃通ATM唔使㗎，如DBS，富邦，渣打，上海商業

中銀入錢機入 citibank拎？

正確 ，citibank 同銀通賺中銀手續費

如果用FPS過錢去中銀 兩間銀行會唔會蝕錢？政府又會唔會有錢搵？

咁細碼冇人會理

應該無，有都唔多因為喺電子交易。
支票結萛就一定有，冇記錯係收發支票嘅銀行。票據結萛公司係金管局同銀行公會共同營運，間接政府都有收益。